(圖）見到細佬畫d畫好黑暗 我到底可以點幫佢（2）

見到你哋留言其實我幾開心 一路將d負面情感畫出嚟 但又唔想po自己ig， 唔希望將呢啲負面情緒圍繞喺我身邊 ，直至見到你哋咁講 其實我覺得我可以專開一個帳po 仲有我都驚畀人偷畫 所以我希望開一個帳， 想張d唔開心嘅嘢擺曬喺度
ig name: mworldy501
From細佬

我屌你呀 摷我啲嘢 知唔知咩叫私隱? 憎死你

有D expressionism feel

畫得好靚

唔正常
希望可以叫佢寫咸故
大概係寫同家姐亂倫

我明白你感受，因為我都有情緒問題
不過你都行動去fix , 講野正面d，話自己冇用
帶你細佬去行山，曬多d陽光

黑朱古力都有幫助

開始搵食

D畫好恐怖，果仲恐怖好無形，望耐左周身唔自在既感覺。

不過畫得咁傳神真係好難得，完全表達到意境

咁既畫風 一早鋪排好曬啦

下一個伊藤潤二

做咩推返上嚟

個帳號冇左
估計樓主同樓主細佬已經....

好壓抑

有冇update?

畀伊藤潤二佢睇下, 情況會好轉

試下叫細佬用彩色筆畫，可能畫出黎嘅感覺會唔同咗

幾有天份

你細佬好有才華，
我隔住個mon都feel到啲線條嘅衝擊力

咁多張我最中意第一張，
啲筆觸線條真係動人心弦

好勁喎

咁似外國鬼片咁
似係好多隻靈體係你細佬身入邊